化妝算唔算蒙面？

粵劇個d可以坐幾多碌？😂

第一個拉 汪明荃啦

易容

面膜算唔算

屌 正想開post講
化撚到成個Maria咁 有邊個認得出？
到時又可以make到noise推上國際頭條
盡顯香港人智慧

近期DC 電影有joker
cosplay是否犯法

子華神教落呢d叫喬装

女人末日

貼d鬍鬚, 膠布在臉上, 戴假髮又算唔算
化妝都唔比

突破盲點

屌你個個化到噤。
睇你點認

仆街，食咗藥明明眼瞓到仆街，見到張相笑撚到醒哂

笑ed 師兄你呢個真心ok!!!!!!

天氣乾燥

正

屌你老尾到時成條街演神功戲咁款

仲撚癲 好似戰士咁撚樣

直接變文化日

黑超算唔算？

各位巴打買定化妝品

敷咁多個鐘塊面唔洗要

雪地眼鏡會唔會好啲？

賓賓印印以後出街點算呀